大家記唔記得71係點贏?

要走一齊走 好唔好
次次最傷嘅都有人走有人留 可唔可以靚到好似71咁 夾走唔走嘅人

跳閘機鐵走 唔敢嘅冇錢嘅大把人會爭住貨
我愛香港人

gogogo

再現71奇蹟

今日目標已達成

聽日再出過嚟呀

機場有運作 佢冇可能封機場出入交通㗎

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

要走一齊走

呢一刻冇旅客嘅機場係冇光環

就嚟連機鐵都停

佢冇可能日日封機場㗎 如果係咁 佢係幫緊大家焦土呀

71係贏團結一致 可唔可以嚟多次呀大家